大家如果響FACEBOOK筆戰，唔好覆人地既TOP COMMENT

我都要做自己既TOP COMMENT
咁先會做到個畫面係好多人支持我地

推